又話要報仇 今晚二百萬三罷 x 新工會聯合街站冇人講?

【五區唔夠 再追加】
‼️二百萬三罷x 新工會聯合街站‼️

三罷阿
工會阿
報仇阿
時代革命阿
冇膽自己罷工請假就同我入工會
自己嗰行未有工會就自己工會自己開

香港人 行動!

今晚仲有和你撐被捕手足

連登都咁多人唔知
出面班黃絲c9阿伯更加唔知
要人阿

推

茫茫圍城的顛簸層層燎原的星火重燃原來消失的感覺

星火一事可唔可以令我哋重燃原來消失的感覺就睇呢幾日

撞

繼續推

撞咩?

去到有咩工會可以報名？
個個街站都有全部工會報？

搞得成3罷去邊度開花都得啦

都有仲未成立工會嘅行業
所以自己工會自己搞!

⚠️最新罷工日程表⚠️

工會陸續成立 罷工蓄勢待發

二百萬三罷準備浮上水面
連同各工會強勢登場！

Task 1 和你like
✳️目標：FB page 30k like✳️
✴️進度：11k/30k✴️
link：

Task 2 和你貼
✳️目標：各區連儂牆增加有關工會以及罷工的文宣✳️

Task 3 和你入工會
✳️目標：新工會嘅入會率達行業10%✳️
詳情

之後將會有下一波行動

⚠️工會籌組情況(16/12)⚠️

已正式刊憲成立（11）：會計、金融、IT、保險、公務員、酒店、港鐵、言語治療、醫管局、白領、檢測及認證業
已收到職工局確認（1）：建築工程
已交表（11）：舞台藝術界、設計界、視光、製造業、航空、市場營銷管理、合約制非公務員、採購及貿易、職業治療、自由工作者、製藥及醫療用品
準備交表（6）：零售、影音界、影像製作、牙科界、教育、公關
籌備中（7）：物流、幼教、髮型界、傳媒及出版、人力資源、地產界、物理治療
組隊中未夠人（7）：私家診所、快餐業、航運、Event界、旅遊界、中醫、行為治療
Total（43）

籌備工會支援 請聯絡 @historywillabsolveme 或 @sellbbq
其他查詢 請聯絡 @proundtobehker 或 @sugdh
----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
各行業總Group list
FB
IG

Push

團結要靠工會

//
2019 年12月19日
今日有三件事發生左

1. 星火同盟被炒家
2. 黃之鋒被截取通訊
3. 馬鞍山陸運會有大批學生比狗搜身

睇到一停落黎有咩後果未？
係抄家滅族
肯做返和理非嘅行動未？
//

希望黑警唔好搞事

幫推

曱甴近平

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

多謝你

Pish

齋嬲唔做嘢 喺無撚用

冇錯
我哋要行動
唔敢衝就入工會!

9成會
但我哋都要繼續做
冇工會唔會有成功嘅三罷

詞彙貶值
所有你能想像超高注意力詞彙紛紛用上－－「全世界同我入黎」、「我正式宣佈」、「超緊急」、「推到完場」、「xxx點解仲冇人講」…等等
不論是新聞、評論、行動資訊、聯署、文宣、戰略討論，全部都用最強烈的詞彙，久而久之就沒有資訊是最重要、最優先，當什麼內容都使用程度最強烈的詞彙，詞彙就自然貶值。

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

推啊

tui

push

推！